膠朋友whatsapp

歡迎任何年齡人士，傾咩都得，感情，學業，打機，家庭，朋友，心事...

得閒約出去吹下水，食下飯，玩下
有興趣填form

死撚開啦

ok

已填了

唔係90後